瞓醒未，仲去港島抗爭？

港 島 戰 場 好 不 利 ！！！

現場消息指銅鑼灣警方大拘捕400人！

當日遊行前，已經出post講出嚟
入邊反對我嘅人仲喺唔喺度，
定係喺警署坐緊？

仰咪未瞓醒，仲去港島發梦